而家借日元沽港紙既息差係幾多？

每一千萬係幾多？

有幾難search

借日元買港紙呀
你點能樣借日元沽港紙呀天才

借日圓
你有無睇日圓升左幾多

咁唔係應該升左先借咩？

沽yen下話